各位絲打著裙個時會唔會掃裙?

[其實之前開過架啦]

點解會咁問? 以前阿媽教落著裙要掃平左先好坐, 係佢地面前我一定斯斯文文啦, 但平時我係鐘意咁樣嘅 (偷人地張圖用用先)

如果係坐圓凳個D, 直情會將個裙擺圍住張凳咁坐添。

自從多左人著legging之後, 可能因為有legging或者絲襪隔一隔, 都會就咁坐而唔會掃。

你地著裙坐個時會係雙手掃到條裙平晒先? 定係唔多理坐左先算呢

細菌入西

雖然我唔係絲打 但我都會掃左先坐

咁醜怪㗎你

會 無條裙墊一墊個pat pat好凍/好吉

睇咩場合

坐完再奶下聞下個位

68

成身都有細菌架呢

著短褲時掃?

點解係醜怪呢?

我反而鐘意個一下凍嘅感覺

我有時都會係出面街見到, 例如食飯坐圓凳個陣時

男人老狗

What the fuck

你唔覺得核突咪冇野囉, 但要有心理準備, 如果你唔係靚女,

會有人覺得難睇

正皮 識著裙好重要
依傢好多女仔都唔掃
肉酸之餘仲會整到條裙皺哂

不過要掃到好平唔皺都有D難度
好多人係只用單手掃, 但個裙擺好多時太大就只有一邊坐實, 另一邊就褶起晒
要真係唔皺要雙手一齊先得
我拉起黎坐都可以避免坐皺個情況嘅

靚女就會好睇D?
平時我係咁個時都會有人望下嘅

就算係靚女都即刻扣分

咁睇黎我被扣分扣到好安全

點解唔掃

個動作又唔係咁難做

硬係覺得唔掃個感覺舒服D
都可以係理由架可?

個post之前先見過 仲要d字都一模一樣

我平時連底都唔著 掃黎做咩

小妹坐mtr 一定會掃

個po咁熟口面

一定掃喎 掃到着褲都會慣咗掃一下先坐 覺得好污糟 無咗裙果層隔一隔…

有時著百摺裙驚坐住會坐平左啲摺

掃一掃好
我朋友坐公園冇為意
就咁坐落去
點知坐正一條毛蟲
啲毛吉晒入大脾
要去醫院鋏返出來
如果佢有掃裙未必會吉得咁應

有D裙掃的確有D難

因為想重新開過嘛

咁恐怖

連登咁多巴打有易服癖

d毛咁硬

點解覺得女生唔可以咁坐呢?

屌你老母因為你自己爽自己方便就唔掃
有冇諗過下個坐你張櫈嗰個唔係好想同你有咁親密嘅接觸?

掃一掃斯文好多

唔係斯唔斯文既問題 係接受唔到同張咁多老野阿叔阿姐坐過既凳咁親密接觸 得層底褲隔住

唔係你幻想俾箭豬插到果種
係啲毛吉到好痕好痕自己又唔敢去鋏果種
不過都搞到一鑊粥
坐過多少少就坐正個閪

以前夏天著校服裙出哂汗嘅時候，
就中意唔掃就坐落木凳，
但而家知道掃裙好似多一層保護禁就會掃

唔打底

巴打我都掃啦
斯文啲牙媽

細個冇理 大左就會掃 感覺上得體D

呢D post仲好睇過成人台果D

你係盲定弱智定both

接受唔到底褲掂櫈

我記得上次開post都有咁講過
巴打有著褲又點會揩到呢

咁我又真係咁耐以黎都無咩問題喎

係心理上嘅保護多少少
下面乾爽唔焗住反而健康啲

痴線，當然要掃

掃左都包唔哂pat pat既百摺迷你裙就唔掃
其他都會掃

我係男 我坐前都會掃一掃條台裙再坐
好優雅

易服定係cosplay呢?
如是者係唔係男生都會覺得要有優雅舉動先得呢?

我反而見得多就係因為著左legging或者絲襪就懶得掃

屌你痴撚晒d屎尿落張凳度下家點坐呀

我好少唔著絲襪同legging 就算唔著至少都係會打底褲

唔會抹乾淨架咩?

我唔鐘意焗束呢, 好少好少會著打底褲
絲襪legging都唔啱

我成日著 又唔怕露底 又暖特別係依家d天氣

樓豬想講佢係靚女，唔會痾屎，啲尿又係香嘅

樓主幅圖
磨牙

太粗魯其實都會露，所以都要小心啲

Hello moto

地鐵啲凳隔住條褲都幾凍下

利申：巴

唔掃咪就咁條底褲坐落去

可唔可以比你著過啲絲襪我

個種凍入心感覺好刺激

yes

我見好多女仔都係好似圖咁坐
張凳咁多人坐過又污糟
直接同西部接觸

污糟就四圍都係架啦
咁有底褲其實又你咩野嘅
我真空嘛又係咁

絲打係咪想狗公PM?

PM左我我又唔會理架喎

樓豬係咪真空出街個個

今個weekend 得唔得閒

旗已扯

得唔得閒關你撚事?

小好奇

唔係應該坐住自己條裙?
咁條底褲咪周街磨, 搞到周圍都閪水?

女仔斯文啲好

做咩又係呢個post會掃 唔掃就咁坐硬係覺得好污糟

佢底褲都唔著

你本身識樓主定點呀 成隻狗公咁

我會掃啊

會唔會多到咁樣呢？
講真就算會濕都唔會濕到好似開水喉咁

我自己就好少理

我知我上次柒

今日著裙擺好似魚尾向上翹的短裙返工, 好自然地就可以唔掃咁樣坐

一定會掃，掃慣咗連著褲都掃埋

有D短褲或者裙褲都見過人掃

掃裙呢個動作好淑女

中學個時曾經掃到條裙直到坐低起身都唔會皺